中国：當年提供那麼多優惠政策，做廠不能撤走

中国：當年国家提供那麼多優惠政策，給了你們做廠這麼多好處，現在国家有小小危機，做廠的不能撤走

當年国家提供廉價土地，廉價水電，稅務優惠，廉價工人，還提供中国既頂尖美女
国家把你們這班廠商養得肚滿腸肥，富可敵国，家財萬貫，個個都是富豪

做廠不能走，要回饋国家，思念當日国家的恩情和恩𧶽
要走就賠番當日所有賺既錢出來，這些錢都是国家當日賜予給你們的

蝕個啲呢

獵犬終須山上喪

唔知會唔會迫班廠家上交護照
国家表示，現在蝕住做，只是回饋當日賺既錢小小部份者
香港既，想走佬，番到香港一樣的你上去
想走既，賠晒成副身家咪比你走

自認有危機了

林鄭星期一先講自由市場

外交部發言人回應過這個問題
這是他們自願交出技術，完全沒有強迫成份

當供應鏈完全離開中國 意味戰爭既開端

快走

港商李政欽呢
投資大灣區，一個唔該，被人共產，咁點計數先

大把廠佬個個成堆物業，個個大把錢，小則幾億身家，多則幾百億
個個住豪宅，仔女去外國留學，閒時玩o靚模，出入上流社會
現在回饋国家小小合情合情

城主表示

樂觀SIR

私營經濟已經完成歷史任務

馬雲：貿易戰或持續20年，港商代工廠關閉，為防止跑路，已經全部被監控

支持班廠佬倒貼到破產先可以執, 當年咁風年是要還比強国的

不能讓工廠跑了

真心佩服李嘉誠，預計到哂後市，果時落茶記好多廢佬都話誠仔老了，中國咁大機遇走去撤資，而家

馬雲賺咁多錢, 唔准走